撒回？但係要在立法會動議

真心問
要在立法會動議 係咪即立法會人員可選贊成反對棄權？

Should be

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

點解冇人要問責

五大訴求，缺一不可

唔使 保安局局長係提出法案嘅人
佢可撤回

撤呀

跟住唔小心非佢二讀通過

保皇不嬲投票機器，無可能投反對玩9政府市民掛

唔太明
如果立法會議員 如建制派反對撒回
咁是不是不能撒回？

唔使

謝謝

無得反對撤回架，條例由政府提出，議員只可以投票俾唔俾佢通過，撤回左就代表無得投票，亦都無得反對撤回。